好掛住ex

但佢已經唔要我

on9抵撚死

你個名

下一個會更好

識唔到亦都未想識

Tg me hugoI99I

放低佢啦

真係冇咁快放得低，睇住段感情慢慢淡好難受

我明 我今日啱啱分左唔知要幾耐先放低到

而且越諗就越sad 真係分開了 以後都唔會再有交集

個心好酸，兩條平行線，曾經纒埋一齊好愛好愛對方，最後各行各路有自己人生
心好痛

頭先同朋友加佢另一半行山，見到佢地好sweet
諗起以前佢都會咁照顧我

我都係諗起以後唔會再有得互相照顧
冇身份再去搵佢
點解感情可以話淡就淡
點解咁殘忍

好想搵槌仔搥自己個心
唉都唔知自己up乜9

唯有專心增值下自己
同埋諗住寫封信比佢 寫晒自己嘅睇法 感受 好似會容易d放低咁係老土左d 不過可以當發洩嘅一種

我都仲係好想一齊 點算

我開過ig，寫過信
抒發左係好d

入得黎都係想一齊返

係我唔識珍惜

分享下

點樣忍住唔搵佢

當自己上左一課，反思下成段關係點解會變淡左到分手收場，我有留意絲打你，long d 都可能係一個原因。
掛住還掛住，比個期限自己move on ar

做咩咁留意我

我都好掛住佢分左就快兩個月 無第三者
仲挽到嘅話一定要盡力去挽 唔好俾自己後悔

不要再說了
呢幾日佢勁少覆機
愈黎愈冇癮但又放唔低